理性討論，其實呢條賤種算唔算係怨婦嘅表表者？

Jose Mourinho's Liverpool complex masks a grudging respect for the club that spurned him

The bad blood was renewed a few months later in the Champions League semi-final, when Mourinho’s Chelsea were eliminated by Luis Garcia’s “ghost goal”, which still vexes him to this day.

十四日就叫怨婦
咁十四年都嚟緊叫咩

因愛成恨

總之就親親Daddy啦

你老味班契仔唔識英文架？

Liverpool 1-0 Chelsea (Champions League semi-final 2nd leg, 2004/05) - Though Chelsea were well on the road to the Premier League title, European success was in the balance. After a 0-0 draw at the Bridge, Liverpool took an early lead through Luis Garcia’s ‘ghost goal’, which to this day still divides opinion. The hosts held on before winning the final in Istanbul.

Ten years later, Mourinho said the goal wouldn’t have stood with today’s technology. He’s over it, though…

橙 矛人理

你唔是人

猁狗+摩狗咁撚襯

佢係狗

Okok

佢真係講足14年

摩狗不嬲垃圾黎 同猁一樣

怨婦獌

怨婦領隊代表：摩狗
怨婦球隊代表：猁

樓豬賤種嘅代表

你係四隻腳嘅代表

指手為腳

明明見你用佢行路
原來手嚟

倒樹蔥

yes

死痢狗怨夠未
成日話獌拖痢落水
依家自己咪拖返獌落水

liv dog